D話唔攞10000，唔支持派錢既人係唔係失撚左憶？

成年都重覺得呢個政府唔派錢係會拎去比醫護幫社會，係咪痴撚左線cancer上腦？

記住
呢個政府永遠都係港共 永遠都係與民為敵

你唔拎佢就會比死黑驚買子彈買警棍，或者比腥港人繼續赤化
要對抗極權當然要用佢地資源做我地該做既事

Either你捐星火捐醫護打J 落海都唔好咁白痴覺得政府會幫社會。